左膠就係仆街 d捐款 剩係幫你左膠和社民連既人

吹雞就不分派別，幫就係幫你左膠

係連燈 洗幾日版 吹雞 什麼大義行先 唔出就五毛 留言反對你又五毛

點知原來 倒頭來幫人就私怨行先

本民前 同 素人 個d 唔係 不公義判刑ar

屌你班左膠